[繼續開花] 到我地機師做野喇

(幫機師朋友po)

我們是一群在香港土生土長的本地機師，希望籍此呼應日前日一眾航空交通管制員的聲明， 並以示我們對26/7機場集會的支持。

安全對我們的飛行工作至為重要。每次穿起制服飛行時，不論外間的環境天氣如何，不論自己的情緒如何，不論機上乘客為何人，我們只有一個職責，就是將乘客安全送到目的地。可是，近個多月的香港，與安全越走越遠。曾經以香港作為亞洲最安全城市而自豪的警隊，多次以不合理的武力對付示威者。催淚煙濃罩金鐘，三十六發橡膠子彈滿佈於往常車水馬龍的上環車道，眼界理應不比機師差的專業警員，竟故意的對示威者的頭部開火。 更甚者，市民不由分說的在商場內比警察追打，有背景人士如入無人之境般在西鐵站內隨意打人，將手無寸鐵的市民，不分男女老幼，甚或孕婦打得片體鱗傷。敢問各執法者一句，撫心自問，香港何來安全？而將安全香港美名毀於一旦的，不正是你們這群曾發誓要保護香港的警察？

要安全飛行，其中一項要點是要跟隨指引法規飛行。香港作為世上其中之一最先進的普通法城市，市民守法且尊重法治的精神，向來深受世界認同。但再一次將香港美名破壞的，正正是特區政府高層及警隊。先有政府多宗政治檢控，再有警察漠視法規， 不再出視委任證， 更有警務人員多次公然放走隨意打人傷人的社團分子，到底香港還有法治可言嗎？隨意一句「我一張委任證就代表千千萬萬警察」， 就能置白紙黑紙的警察通例不顧？敢問各位執法者，他朝我們又能否在出示一張空勤人員證書的情況下，就隨意帶家人朋友，甚或恐怖分子上機飛行？

政府高層與警隊的暴行韾竹難書，自由民主人權被隨意踐踏，作為生於斯長於斯的香港人，我們不能再沉默。適逢有志之士甘冒被秋後算帳的風險， 於機場舉辦靜坐抗議，我等又有何理由不振臂支持？雖則大家各有家庭經濟壓力，但正如一眾航空交通管制同業所言，尊重法規的我們，不應在身體， 包括心理狀況不適的情況下飛行。若然一眾航空業者因香港的局面，未能集中精神卻執意上班，又豈非對乘客不負責任，豈非愧對閣下身穿的制服？亦希望一眾機場機構的管理層明白，人非草木，香港隨某數位居於高位，置市民生死於不顧，對六名朋友死諫報以冷笑的殺人兇手外，大部份的市民都是有血有肉， 會為著孕育我們的香港而哭的人。請各位管理層不要對參與集會的同事秋後算帳，他們所做的， 正正是為閣下以及閣下的子女奮戰。

各位同業，26/7，香港機場，不見不散。

文筆好好

光復香港
時代革命

政府依然唔比屎

推

差d 機師證明

補緊，對唔住!!!

1

文筆超好！！！！
支持機師

WE CONNECT

譚文豪

收工過黎

係機場搵個地方坐低算唔算犯法？

唔～天氣不似預期
支持 push

見到咁多人肯支持我地真係唔知講乜嘢先至好

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

more coming

25地鐵 26機場

───────────

支持

Push

push

勿以善小而不為
一句支持鼓勵說話可以好大影響
大家加油

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

非常好
光復香港
時代革命

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

wait fore more
we need FC

好感動真係遍地開花

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

真係全港有腦既都出哂聲

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

感動

向你哋致敬

Sam哥

嘩，到時咁咪會見到好多靚仔機師同埋靚女空姐？諗起都濕曬，有靚野睇又幫到香港發聲，果日得閒又唔遠既齊入機場撐場啦

機師唔洗驚啦...同埋國泰本身都唔係好紅

this is crew

有冇英文版

哇

張證難唔難考

first officer

多謝機師
推！！！！

btw罄竹難書

譚民豪？

光復hk

光復香港！時代革命！

支持敢發聲嘅大家

光復香港 時代革命

我無野講

講，你係咪公民黨嘅

Thank you captain

推爆佢…點解726無人講

加油！！會唔會FULL GEAR 我惜到時無警又比鄉村勢力打

Captain HK

克警會唔會圍機場

support

支持！

PUSH

We connect

唔熟 航空界
係咪即係 機師？

抵你地食空姐

多謝

thank you
機師真係好型啊

會唔會叫埋外藉機師加入?

林鄭真係做到野。
#weconnect

空姐係呢張證？

係出示委任證

唔只文筆好好, 手字同畫功都好好, 航空界多謝你地!

推！
多謝你地

巴打係外站？
D紙摺成咁似酒店貨

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

一齊黎

ho ball

唔知有無文豪bb

幫手推有用post

機師都出嚟 J死我

公務員一齊撐
成立獨立調查委員會

支持機師

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落
7。 承諾不推行社會信用評分制度
8。 徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民

光復香港 時代革命

滾動

光復香港
時代革命

push!!

Gay C

文筆好好 睇到眼濕濕

26/7 26/7機埸見

好像係白紙黑字

香港機師，姐係cx

好感動

毅進黑警比人割到玻璃心

但好多錯字

respect
光復香港 時代革命

推呀

撐
香港加油

咁又唔係嘅 仲有ka hx uo

即係咩位

突然一大堆開花, 可以整合, 以免睇漏了某方兄弟, 就唔係咁好

遍地開花

感謝

繼續推

屌好撚型巴打

即刻寫

機場見

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

上天一定唔可以比班黑警好過
仆街黑警

和你飛!
光復香港 時代革命

借位

聽晚大球場將會有矚目全球既大事發生

機師好波

Hoball

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

中國香港航空

岩岩quit撚左，擁抱美資

會唔會已經有400萬人反對政府

撐

多謝你

個個post都咁上下

光復香港

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

真係we connect

727

好波

Thank you

機師。果然有資格做playboy 抵你食咁多女

d中文又幾好

英文版唔應該只限612

we connecr

好感動，愈黎愈多

遍地開花！正！

屌
好型

我冇嘢講

和你飛~

當自己玩緊war game?正仆街

處長

推到Training Captain出埋嚟

謝謝

機師都connect 埋

up

看到想落淚

普通市民嗰日都想去接下機 有冇咩dress code

好多界別都出聲，係咪時候各施其職
例如水電，版權問題，建築結構etc

唔...........天氣不似預期

推推

Well said

推到做教科書

機師哥哥想幫你含
光復香港，時代革命

應該係處長發個牌，巴打似係FO

點解個個機組人員啲字都咁靚既

再多啲人出黎

Support!!!!!

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

911撞IFC

Pish

我都想做機師。。。。

好想喊

salute

追求完美嘅機師們想改一改錯別字

推！！

國泰！

三條

呢個就係專唔專業既問題。
飛行安全永遠都係我地揸緊既宗旨，無論任何原因任何情況都唔可以妥協。
警察可以用飽受壓力同受民眾侮辱黎做藉口向手無寸鐵既示威者使用過度武力係因為佢地唔知咩叫專業。作為一個民航機師就要為後面三百幾條人命負責任。每一個乘客俾得錢買機票去搭飛機，就係對整個機師同空服甚至所有後勤團隊既信任。
煩請閣下收回此等不負責任既言論

好感動 堆員工碌極都未睇完多謝你地啊！！

寫得好好

Up

人在做 天在看

幫朋友po

。。。認真？

搵部飛機炒落狗總有得諗

Push
終於到機場

因航

vision and mission

6) we support hong kong

呢篇寫得幾好

出示
文中有幾個出視

非gay師

gfs? 定係CAD 啲人

多謝你地

轉貼 香港人加油

我只係幫朋友出唔使起底

支持鐵路業罷工！支持航空業罷工！

呢張CMC係航空法管制文件 每一個機組人員都必需持有
你使用既時候係運用左呢兩個部門既權力
所以張卡有番個Endorsement
張張背面都一樣既

少數分子嘅聲音不斷重複，一定可以影響遊離分子，請各位繼續懷住對自由嘅忡景，支持落去。
光復香港
時代革命

巴打 有朋友想聯絡呢篇文本人 麻煩tg: ynawkiup

每張cmc card後面都係咁架

Safe flight as always👍🏼

罷工先講野

加油啊啊啊啊

得一個
垃撚圾

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

請幫推，謝謝!!

GFS都出埋
我冇野講

屌911咩

pish

Respect

可以幫推嗎？謝謝!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

推 支持

機師

PUSH

我好想參加，但我係外地train 緊
唯有係度講聲加油！

多謝機師

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

可以幫推？謝謝!!!

多謝良心機師！

做正確的事，支持👍👍👍👍👍

911係炒平民
炒敵軍係神風特工隊

請幫推!! 感謝!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

不見不散

你個名

高質呀

港難當前咪咁多幻想啦

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

推！！

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

精選

P牌大直路推爆！

強！

雖然好多錯字，但我是來支持的

得自己一個黎

幫朋友貼
幫朋友貼
幫朋友貼

香港加油

靚撚到

禁錯負皮 btw一比人竇講蝗語就冇事
成日啲蝗打橫訓都得

光復

香港隨某數位居於高位，置市民生死於不顧，對六名朋友死諫報以冷笑的殺人兇手外，大部份的市民都是有血有肉， 會為著孕育我們的香港而哭的人。

高質!

推
多謝機師

好撚多機頭

冇啊
只係更肯定你係土生土長嘅香港空姐

我返緊酒店冇哂UPSELL都唔撚驚,至怕大家捱唔到落去
香港各行各業大家加油!

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

機師 空少空姐 地勤 行李運輸人員we connect

加油啊！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

三柴

呢啲嘢無理由無我份嘅，不過字就唔寫喇，天生手殘，小學雞字

搵人寫都得架

asic

推！

CX KA UO都係香港機師
HX機師就收皮啦

邊度有機師

點解嗰邊都好多香港人機師㗎

我唔質疑HX機師嘅培訓、學歷同專業
因為我冇資格
亦唔質疑佢哋嘅身份同香港嘅付出

但幫中資公司做嘢就唔係咁好

打工為人工前途，嗰邊好多師兄弟以前受鬼佬欺壓，星航裁員先去嗰到，嗰到對佢哋嚟講係唔錯嘅歸宿嚟㗎

我記得連登有幾個機師

support!

推啊推

Pushhhh

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

香港加油
Btw林鄭先係個腦生係屎忽

屌 連登真係臥虎藏龍

睇佢講野就知未出黎打工啦

好撚勁

召喚fatso

手字好衰 各師兄見笑喇 守護香港 匹夫有責 自由民主 遍地開花

機師哥哥

We love Hong Kong

巴士站,的士站,機鐵站, 廁所, 機場每一角落全部都係cam,無所遁形, 離境大堂基本就係一個密室, 機場特警係對付恐佈份子部隊

支持 !

你碌落去啦，多到仆街呀，話人垃圾

另外呢句有少少蹺口
香港作為世上其中之一最先進的普通法城市
咁改會唔會好啲啲？
香港作為世上最先進的普通法城市之一

we connected
brothers and sisters

好多so fo 仲有captain唔知嗰兩個gfs巴打係咪都係

個垃圾就係你囉

香港除某幾位高官，完全置市民生死於不顧，對六位市民（以突顯前句）死諫報以冷笑的殺人兇手外，大部份市民都是有血有肉、有良知的人， 會為著孕育我們的香港而哭泣。

唔知咁改得唔得？

有時打工嘅嘢真係好難講
總之就係身在曹營心在漢

咁都比你發現到

四柴出現了

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU